有無人係知自己個性格唔岩揸車先唔去考車?

性格都幾暴躁吓
平時係條街行見前面既人行得慢阻住自己
我會「殊」鳩佢叫佢讓開

印狗點揸車

當人係狗

咁咪啱 去學車撞死啲人

原來尋日就係你 On9 仔屌你老母

考電單車啦
包你唔會想衝埋去啲大車度

我當自己係eric ko

性格好騰雞 唔敢考

考車師

殊！印狗乖d啦

觀塘邊洗揸車

喺番觀塘考

是

考左唔敢揸

印狗自爆

我，4x歲從來冇唸過去學，肥硬，亦知道就算-6考到，都肯定好快出事

自細已經常發關於渣車既惡夢，夢見自己渣車炒車嚇醒。

最得人驚係，有次去算八字，冇同個師父講過學車考車話題，亦冇提過我有冇車牌，佢突然叫我「唔好學車」。

拉